Moje rodina Jsem bydlim v praze jeden rok; bydlim v bytě na Kačenov z moje přitelka Jitka. Studuju archeologie na karlova univerzitě: jsem post gradual student. Moje rodina bydlí v italie. Muj starši bratr jmenuje se Adam, on je 36 roky. Adam bydli a pracuje v Řimě. Jeho být je maly ale krasný, má malou zahradu. Moje mamka je super! Ona je 70 roky, moc simpatická a mladá! Kdy vidím ji, mám radost protože vím že byl bich fajn. Muj tatinek je chitry pan, on je 62 roky. Oni bydlí v velka doma v Abnuzzo. To je moje rodina.
